{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59998&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천별담바펜션"
    },
    "text": "利便性の提供が豊富で、旅行を便利に利用できます。 宿の中にはテラスがあるので、バーベキューを楽しむこともできます。 周辺には醴泉温泉、回龍浦村、安東河回村など様々な名所があり、車で行くことができます。 入室は午後4時から可能で、退室は正午までです。 無料Wi-Fiが提供されますが、送迎サービスはできません。 ペンションではボードゲームや任天堂をレンタルすることもできます。 駐車も可能で、バーベキュー施設も提供されています。 ご利用の際は最大人数を超えないようにし、保護者のいない未成年者はご利用いただけません。 ペットは出入りできず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用してはいけません。 オンシーズン中は料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿にはテラスやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には醴泉温泉、回龍浦村、安東河回村などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者のいない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金はどうなりますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 305
    }
}